[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 49 (終) , 快盜vs警察 29

幪面超人 Build 第四十九話 最終話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十九話

大結局想睇直播 有冇計

EveryTime~

感激

大約幾點鐘 未睇過拉打直播
多野問 唔好意思

想去買早餐睇住食

戰兔個髮型

香港時間八點
仲有呢個

希望下隻拉打歌一樣咁好聽

人在日本，但係同行朋友仲訓緊，開唔到部電視睇唔到啊錶嘅結局有幾柒

店長本體訓到世界末日都未醒返

好聽D就融合新世界
難聽D叫做毀滅左本身個世界

睇完 有d無奈

個ending

下一套拉打Zi-o竟然最後一集冇出場 淨係show 咗龍我錶芯 破傳統

evolto結局突然廢哂，結局冇咩震撼力，反而48集仲好睇

正想講依樣

不過其實今次好似係掉返黎玩法
第一集時王會有返兔龍兩個

第一集Zi-o戰兔，龍我就會出場交代

弱化咗先贏到 明明1-48集都屈曬機

超弱，仲弱過Phase 4 果陣

本身個世界D野好似冇咩留到喺新世界到咁
俾我嘅感覺只係戰兔同龍我走到其他世界避難

仲避咩難 final boss 都消滅咗

場final戰趕收工嘅極致

好在個尾總算有返d feel

得grease 冇外傳

新世界
正bo 最緊要出返溶岩龍

下面果隻d金色紋想點撚樣 柒到

其實d bottle唔係會冇哂用架咩
睇怕劇場版又要整返天才樽, wizard咁

想知時間線會點 應該結局前 定evolto 又翻生

Rouge個個都算外傳黎

今集戰隊做回顧

話唔埋嘅 evolto啲基因成日射到周圍都係
不過我想講嘅係新世界冇融合嘅感覺 反而似取代
得戰兔同龍我走到去新世界 本身個世界被破壞咗

慘撚得過我上星期喺大阪
同個fd一早起身睇
點知因為節目調動播返再上一集

場地影響
之前講過用evolto黎用融合兩個世界既代價
睇今集既表現似個結界吸緊佢既力量

上年老社長咪又係俾班Lv1同Lv2圍毆

不過俾Lv1打果場大家係讚wo

跟設定Lv1跟本就無可能打得入咁高lv既野
利申Exaid廚

Lv1有解毒功能 一開始播嗰時有講 冇記錯係想解gamdeus 毒

跟足設定咁根本一用hyper muteki已經冇得打

隻野大舊狀態要用lv1引隻野嘅本體出黎打
第一集有講

強制取代
咁舊世界其實都係俾evolt消滅左

我覺得結局係True end/Bad end 龍我

build結局好好

佢咁做其實同最上做既野係無分別

原本世界無死既人都夾硬俾佢整死埋

我接受唔到呢個hehe結局
咁之後d劇場版係咪唔使見返grease同rouge

只係佢將舊世界個時間線抹左
永夢：屌 早知個時唔使咁辛苦

咁good end就係喺evolt連stalk都未變到就俾老豆收左皮

最上唔係會整死曬兩邊咩

點止永夢。
佢搞埋其他拉打，個個嗌屌

戰兔之前話佢而家咁做係A+B>>>C
即係一樣

GAY END,不過無EVOLTO世界咪有火星生命體?

幻德新道具好可愛

個披風想點

橙神 : 我咁撚遠都黎幫手

兩個坐電單車真係好gay 仲要冇拉褲鏈

橙神唔打緊啦
佢識開隨意門

真主角仲有永久final form

佢開個拉鍊跳落黎好快姐

笑撚死 個結局GAY到

兩個人私奔去第2個世界咁

得佢地兩個有記憶

CLS結局

爛就爛但我睇得幾開心好笑

如果新世界有原生龍我嘅
即係都會有原生葛城巧

咪夾band嗰個

我睇生命同編劇睇生命唔同

又唔係reset 只係去平行世界果邊

得戰兔同龍我仲記得d事 兩個人一齊

真係似避難

等睇外傳龍我同戰兔既二人世界

個個係大郎呀

仲要有原生龍兔
依家俾我既感覺係得佢兩個過左去新世界其他人死哂

係呀 鋼鍊03版電影最後 愛德同艾爾兩兄弟都係去咗隔離冇鍊金術既世界
唔同既係 愛德冇覆蓋自己本身個世界呀嘛
呢加好似玩到陷球鏟

Bad End

周圍所有人都無晒關於自己既記憶呢點係幾sad

如果得賤兔生存嘅
都話佢只係抹左舊時間線
成條reboot
但龍我生還嘅就真係似成個舊世界炸左
佢地係死剩個兩件

有冇人覺得葛城巧好似YY Lam

其實佢地搵到原生葛城父子嘅
佢地會收留佢地兩個

冇SCENE講原生葛城父子

龍我出黎幾感動呀
屌你好幸福

真係那裡只得你共我 好撚基

此龍我不同彼龍我

認同，cls結局

不過又睇下佢點兜。之後劇場唔通grease同rouge唔出黎？
希望兜到俾返記憶主角組另外4條友再一齊bbq end

邊度公佈架？

外傳都係為左比新形態d副騎用 grease最尾未比左冰拳佢用

Rougue改下啲紋就算
內海同Grease都無外傳？
定係會有第二彈？

邊度有得睇 生肉都可以

龍我正傳咁多戲份都仲有外傳同道具
一海同幻德可憐

龍我係第一主角嘛
戰兔都係第三咋，第二係Evolt

個結局好撚痴線

最後一集

記者ig話有個隱藏設定係以前記者係難波做錯事，内海會庇護佢。但套野兩個人幾乎冇互動。
其實會唔會本身係有多d內海故事，但中途改劇本或放棄左呢個角色

咁依家係咪同左ex aid同世界

個結果基到打冷震

戰兔應該走埋去同香澄講：我要搶你男友 Be the one!

有咩依郁，出外傳就解到啦

個結局令我唸起命運石之門跳世界線
重唸住最尾其他人都會記起原本世界記憶 咁件事會開心返 可以去bbq
點知兩個hehe 就算

Btw 最尾佢係想首尾呼應咁表達啲片頭對白點黎
但片頭對白唔只佢兩個配
係咪姐係暗示其他人

戰兔:有你就好了

Be the one

美空都好似慢慢記得返

又係等小說既節奏

點解唔直接記起 大結局啦
真係留返外傳講 定時王到講

仲有外傳同ZI-O劇場版果D補完 BBQ Are you ready

希望其他4個人真係會記返起灑

其實越諗越唔對路，咁樣hehe end法即係遲下外傳或電影無左2女主同兩拉？應該唔會咁玩掛

開頭長毛比店長係咁呃呃呃呃呃 都數唔到幾多次啦 出賣次數仲多過阿叻
之後係咁話難波重工難波重工難波重工,唔講以為邪教黎 每日都要講一次感謝主咁
打到隻外星人離開左 店長訓到世界末日都未出黎 本身以為咩伏線,編劇連佢一直訓係床都唔記得

個結局就係為左同基友一齊 炸左自己本身住既地球

呢度笑左

上集d老臨仲一心諗住拉打打死boss救世界，你老味

我覺得似係想唔出其他人 最少係時王入面嘅build 世界似得戰兔同龍我

上集:加油呀 kamen rider!

今集:屌你咩

大家唔好忘記重有12月同Zio果套平成Forever劇場版
應該會有進一步交代，同埋龍我外傳

都已經唔係爛尾，係埋唔到個尾

老臨：「我屌你呀，打贏我又死打輸我都係死」

其實打輸仲有機唔使死

呢度真係有可能咁兜，話另外4個人有類似reading stein能力，只係未記返起咁

個結局戰兔自己一個係新世界果陣真係好sad
但bgm一起見到龍我又崩壞返

為咗唔俾evolto 毀滅地球 自己炸咗佢先？

咪同第一季同一唸法
話戰兔影響身邊嘅人令佢地都慢慢記起

係炸之前兩個私奔

我要將你拯救逃離人類荒謬

命運石入面唔係除左主角有reading stein 助手劇場版都記返起，但其他人有記起咩？

自私hehe end

第一季最尾果幾集要將dmail 一個個reset 果陣 係因為記起原本世界嘅野 其他人先行幫手

其實你地諗多左
除左戰兔龍我兩個係直接跳去新世界
其他都係融合完未記得啲野姐

遲啲有grease watch wo

仲話exaid廚

嘩屌呢個結局導演編劇演員自己睇落真係冇問題?

真係正如上面巴打所講真係似消滅晒本身世界既人

雖然遲D 劇場版外傳解釋返記起A世界記憶，咁呢次融合都算消滅左B世界既人?

爬完post未有勇氣睇最後呢集
唔撚係呀

但其實睇到最尾見到咁hehe覺得幾正

呢個就係追足一年既感情

No, it is A+B>>>C

Means world A & B destroyed

出呢啲玩具一向同劇情未必關事
年年都出一炸舊拉打變身道具 又幾多個form 真係用過

無啦啦手持左BUILD WATCH 真係駁去下星期時王既劇情

其實個結局都幾sad

LV1係用黎分離返Gamedeus同Cronus呀 佢已經特登播返頭兩集poppy教永夢用LV1打怪果段話你聽

呢張勁正

今集好撚快手

Max Galaxy Full Bottle

Logo 係Blackhole, 入面係Evolt 怪人態人様

Form 名係Kamen Rider Cross-Z Evol

comment話down完係唔同字幕組?

SRK黎

咁即係結尾見到既龍我係
神作

Vシネクスト『ビルド NEW WORLD 仮面ライダークローズ』

2019年初旬期間限定上映開始
2019年4月24日（水）Blu-ray＆DVD発売
配給・発売元：東映ビデオ
販売元：東映
出演：赤楚衛二／高田夏帆／武田航平／越智友己／金尾哲夫（声の出演）／滝裕可里／水上剣星／犬飼貴丈
原作：石ノ森章太郎
脚本：武藤将吾
音楽：川井憲次
監督：山口恭平

新form皮套會唔會係用evol dragon再改色

KRL冇咁快

Muscle Galaxy，唔係Max Galaxy

唔係max係マッスル muscle

拉打都有DLC 乜都要劇場版 小說解話

好似唔係喎。
而家zero入面既嘟嘟嚕係無同助手相處過既記憶。佢知發生過咩事係因為敖嘉年講
桶子都係

其他人例如菲利斯，琉華更加係乜都唔知

佢d唔dlc都唔關我地事啦
你會比錢買黎睇咩

Zero 係beta 世界線
第一季reset 完dmail 先去到beta
姐係記起嘅係alpha世界線內嘅事

重睇啦巴打

睇完有d傷感，個個都忘記

關呀hi 佢
小說要等人翻譯
劇場版香港唔會上又係要等到2046

好地地本篇完左佢 之後都係after story 都冇咁大問題
但而加唔係 係要靠佢黎補完 解話

同埋而加都唔少人會買呢啲dlc 有變身道具跟

evol 仲係stalk時期都有係片頭配音 咁不如話佢都未死呀
哈

反而覺得咁幾正 絕望中又有希望
不過個結局都係CLS暴走架啦 笑死

同伴冇晒記憶，但係拯救左世界
其實個心情都幾矛盾，見返都唔知你乜水，但係見到佢地正常咁生活又覺得開心

呢套野叫kamen rider evol

又係喎

thx

shit, 唔記得左

好認同
好似ghost咁 d人話外傳幾好睇幾好睇都無用
本編寫成點先係重點

小說劇場版補完唔係咁用 係完整既故事再寫得完整d 例如 ex-aid寫永夢心境

其實都係after story

所以 就算spectre 解咗幾多setting, 大家都係負評ghost

邊有咁易靠外傳 劇場版洗底
不過ghost係鳩足一年
build我收貨架啦 起碼睇完仲笑得出

原本我收貨
但咁既ending我接受唔倒

咪住，你講嗰個配音係店長聲定evolt聲？
如果係店長聲都可以兜話佢地叫店長幫手扮住講

DLC我諗起DC

係evolt聲 打北都個幾集

呢個咪就係點解而加啲人屌dlc 個概念一樣

以前係完整game 加個dlc 補完後補故事 但冇左dlc 本身隻game 係完整 dlc 係錦上添花

而加dlc 係將原本故事嘅內容cut 出黎 之後當dlc
冇dlc 個故事會唔完整

而加嘅拉打係後者

同感呀
其實好撚攰 鎧武同ex-aid外傳我有心機睇係因為本傳好睇 你會想知多d野而去睇

當你要睇外傳去補完本傳 真係好無癮

最冇癮係佢本身已經要格一排先出
香港重要食二手飯咁再等到唔知幾時先有
咩熱情都燒完

石之海

屌 即係睇左成年既時王前傳

grease起碼本傳有得強化

其實咁樣都冇救到世界，只係消滅咗有10年skywell嘅世界。原來平行世界d人不嬲都過得好好地㗎啦

所以唔係好feel 到係合併
主要係嘅記憶冇返黎
重要有兩個龍我 更加似係私奔

覺得原本既龍我真係慘 淨係可以同戰兔HEHE
望住另一個自己有拖拍

夾硬黎話用左變聲器講囉

應該打完果2集 過返去? 一係就劇場搞到佢地返去 鳩估

我知係因為reset灑dmail先去到beta
但而家0入面如果你問嘟嘟嚕實驗室004係邊個時佢會答你 無呢個人

唔係咩？

時王1 2集只係時王自己返過去，兔龍兩個無跟住返

所以話記起係alpha 內嘅事
Beta 冇發生過 0係beta嘅故事

跟本就冇拯到舊世界

咁似龍珠超未來篇

佢老豆一開始講呢條橋我已經覺得唔係好合理

不負責任拯救世界方法

殺哂其中一條世界線嘅人
再將自己搬去冇事嘅世界線
我救左全世界

屌, 好GAY

融合完原本世界嘅野一樣都冇留低到
諗起嗰個忒修斯悖論

咁快睇咗套野

龍我隻錶點解會出現
時王頭一兩集要解釋下

講緊so far 個結局唔完整
預左要等之後補返

我覺得個結局算係咁
唔係好make sense
但睇得幾開心

睇黎外傳都唔會見到evol恐龍

應該同zio個劇場版出?
evol tank/lock/dinasour

原本既龍我淨係想同戰兔HEHE

始終有D不捨

但係係因為班角色而唔係成套劇

難波變左細廠

估唔到最尾會呼應返每集的回顧

奪卡王：屌你老母我只係有蹟象令所有世界融合但最後都冇融合到都要比個變態大叔屌我屌足咁多年

好似係42話前
何故、ローグに強化アイテムが無かったのか？
何故、42話から幻徳の奇抜なファッションが変わったのか？
何故、いきなり革ジャンなのか？

唔知時王會唔會有一個好似呢個阿叔嘅角色

鄧兆尊掛

個預言家咪類似角色 條腰帶都係佢比

世界嘅破壞者 Build

唔係兆尊

我記得戰兔對evolto講過：無論你破壞咗幾多次，我都會重新做出嚟

無左天才樽 劇場版無final form用

其實咁樣真係算拯救左世界咩? 似冚球鏟多D
BBQ Bad End

Drive 果陣連腰帶都冇 總有辦法吹到嘅

有個穿越時空嘅新朋友你駛同佢愁

得罪講句, 新十年既拉打結局係得build睇得有d唔開心
就算ghost爛極佢都係正正常常打完boss主角復活左bbq end咁, 冇咩感覺唔會話唔開心
但build既結局睇落係打贏boss, 但救唔到個世界成個世界既人攬炒得戰兔龍我去左新世界咁
話就話係融合, 但融合左冇skywall既世界A同有skywall既世界B所得出黎既新世界C
個世界C裡面除左戰兔龍我之外係一d世界B既原素都冇, 咁同世界B毀滅左有咩分別

如果戰兔最後飲既咖啡係難飲就好睇了

OOO：有未來人畀未來銀仔佢用
Fourze：返過去搵自己會嚟用
Drive：封印咗姐，叫隔壁個神前輩幫自己拎咪得囉

算交代返係真。店長

所以咪話唔完整 差其他人嘅記憶未返黎
而且點睇遲啲都會補返

但唔係嫁 呢到啲人唔知係盲粉定真心滿意hehe 結局
唔信睇下啲負評

Bandai 先係環保先鋒

我明編劇係想講世界A同世界B融合左變成世界C, 即係原本A人同B人合體變成為全新既C人, 但就咁睇去解讀我覺得係A同B既人全部仚家鏟

evol: 計劃之內

哲學: 有A人特質+B人特質 ge C人 , 可以當做A人/B人/AB人合體嗎?

C嘅記憶嚟自A定B定全新？ 如果全新，融合之前都冇C，咁C世界嘅人會抽空咗A,B世界融合之前嘅過去？融合之前嘅記憶會空白？

其實全要矛盾係龍我兩個龍我 戰兔冇融合到
所以個觀感先似去左第個世界

我記得演員啲衫都係重用
True brave飛彩同劇場版龍我套衫係一樣

A+B合體,但記億跟返B世界
咁A世界同死哂有咩分別

演員身型一樣？ 咁都重用到

我諗唔止你我都係咁認為
所以個結局睇到我好唔舒服

仲有Amazon入面個騎呢啡件黃色褸係龍我北都篇果件

唔係跟 係同時擁有
其實你句野相反講都得
而且依加個結局重衰 係a b 都冇 姐係兩個都死唒

其實最撚慘係B世界既人, A世界唔融合會死全家係A既事, 但B世界明明好地地, 無啦啦俾賤兔拎黎同A一齊鍊成

世界的破壞者，build

但佢地認唔到戰免
者係佢地無經過SKYWALL個十年
咁即係當兩個世界十年前都有分別?

冇人記得 冇事發生過

Rogue 同 Brave 係同一個皮套演員

皮套演員還皮套演員
講緊本身個演員套衫

爛就爛咗 呢個結局算係突破 幾好笑啊

戰兔最後將我睇咗一年既世界拎咗去同平行世界合體

成個故仔其實可以理解為得返佢同龍我係新世界生活

個結局好痴線
唔知係咪bad ending

世界b冇事 只係多咗兩條友咋嘛

從零開始的新世界Hehe生活

世界A吶喊助威班傻鳩就解唔通LU
如果要講 天之牆做成日本分裂 大把蝴蝶效應令佢同世界B唔同 世界A班人根本就係陷球鏟
一諗起班友幫戰兔加油最後咁樣.... 就好想笑

活係戰兔同龍我回憶入面吧 各位日本市民

至少還有你

美空就好似雷姆咁，付出咁多感情
戰兔都係中意同龍我(EMT)hehe

冇左evolto
咁即係所有full bottle相關item都唔存在
點再變身

假設B世界係 W - EX-AID世界, 咁有可能B世界唔係冰室做首相, 一海唔識三鴉

合成之後, 就會將兩個世界ge 元素撈亂," B世界某首相"被"A世界冰室首相"取代", 所以C世界ge冰室會做咗首相, B世界一海由唔識B世界三鴉變咗C世界一海識C世界三鴉

天才物理學者乜都整到

所以佢一拎電單車出黎 個獅子樽我都

個ending佢拍就當然想拍話世界A+世界B = 新世界C啦
但出到黎觀感係
世界A保持原貌只係多左2條友
世界B就仚宇宙鏟
good end都比佢講到好似bad end咁, 咁你話睇得舒唔舒服丫

終於有人明C世界係咩概念

可能, 假設
我同你除非官方出黎解話 唔係都唔會知B世界係點

但你就算講得通 世界B都係無辜
為咗世界Ａ既和平就拉埋佢落黎
佢同最上既分別只係 最上想成為完整既存在去拉人落水

佢就為咗去搞掂evol 大家合埋一齊吧

呢下真係威威 超越咗decade decade吹9個世界 都只係去吓旅行搞吓蝴蝶效應 冇佢咁威 成個平行世界既地球冇咗

係wormhole 用過ge item 應該仲係身, 電單車要用lion bottle, 佢都用到

我知
整到rider system
但應該再冇full bottle係新世界

btw 13:16 已經有cross-z watch

嗰d 係例子 只係解釋下我理解到ge"合成過程"

唯一sure 就係A世界人同 B世界人其實都消失咗

好欣賞編劇既思路
暴走得好好睇

咁gay既劇本真係

Evol 吹到太大

第一集同最後一集都係坐電單車帶龍我走
又係冇拉門鏈 幾有心思

有啲專登喎

其實佢話想、融合世界，仲話A+B就會出C嗰集我己經驚會咁，點知真係

我寧願佢話個盒有好神奇既功能將十年前既野reset好過，再吹話雖然reset左但其他人都可能記得呢10年既野

咁就一年

本篇你訓左十幾集最後先出黎攞個尾彩話自己任務完成我心諗做乜鳩

真係love and peace

係喎

最尾乜都冇做無啦啦話自己任務完成

仲諗住時王今集會出嚟客串 ,
咁老實鬍鬚佬同雙海之後仲變唔變到身? 因店長同雙海失晒憶

CANNOT AGGER ANYMORE (HKG MODE)

要吹到喚醒佢地記憶有幾難

不過諗起之前exaid 有套聯動戰隊劇場版講死人世界，而家鬍鬚佬同海海當唔當死左

訓左十幾集 醒左又冇咩做過野

其實睇劇場版PV 佢係有出過場 會唔會其實係賜予左啲咩力量比戰兔 之後以戰兔打贏evolt所以先咁講

劇場版係佢用力量合埋genius同金銀bottle變金兔銀龍, 但佢TV本篇就真係訓左十幾集

咁劇場版又唔係講打贏evolt, 咁其實番番黎TV佢真係無咩做過

雨宮天聲帶炎休養緊，肯幫你配仲想點

如果呢個新世界係得番一個賤兔一個龍我
都可以係整合世界嘅結果
但點知呢個世界有原生龍我
即係有原生葛城巧
即係毀滅左舊世界

劇情問題都可以關聲優事
你都幾好野

仲有黑髮龍我句 腹減った

個聲優配唔到係咪要汁過個劇本，比少d戲份佢呀？
你又真係幾好野

Zio去既Build時空會唔會就係世界C呢

咁點解釋圖入面果句?

點解唔關 唔通因爲聲優休養請唔到返黎配音 所以cut 左佢戲份又話你知 ？
話唔定嫁喎

今集Rabbit Dragon嗰度啲CG真係

問題係如果cut左佢戲份其實係唔應該有呢句對白
因為真係冇咩做過野

你唔係天真到覺得一定要拍好唒片 剪好唒 之後先錄得音呀
好耐之前錄定都唔奇啦

真係好撚on9

佢呢句係真係彈出黎唔知想點
只可以話想比個結局女皇

但聲優休養搞到cut 劇本 搞到佢冇作為 點會冇關

其實最大問題係
由頭到尾都冇描述過B世界係點
咁我地觀眾點知C世界入面既人既設定
係由A世界定B世界帶落黎?
所以咪有上面巴打咁講
寫到戰兔同龍我去咗第二個世界避難咁

睇過走向 成套野都係時王前傳嘅話
B世界就應該係其他拉打嘅世界
但裹面嘅人物關係冇人知
只可以確定係所有有關evlot 嘅野都冇發生過

應該係用B世界嘅人/生命
再融合戰兔本身A世界嘅設定
但係個設定就係假設左冇skywall出現
姐係除左呢十年外再之前嘅記憶都仲係A世界嘅人嘅記憶
不過咁嘅結局真係好唔掂
難聽d講戰兔老豆區區一個人當自己係神咁決定哂成個世界嘅去向

可能我講得唔好
真係say個sorry

不過我只係認為既然係改個劇本 不如改埋個尾
由美空代言話王妃見證到evolt死期 終於得到解脫
好過而家咁寫到王妃係MVP咁

而家係似改d唔改d咁

唉 睇build真係要好用腦

都係得一句姐 可能日文個feel 好啲掛
佢其實都係想表達evolt 死左 佢留係到嘅意義已經完左 可以講88

但講到好似衝出黎領功咁
係表達得幾差

笑死人咩.

金兔銀龍變黎有咩用

魂限

代表龍我借力量畀戰兔

請參考great cross-z

有幾個人其實都係好可惜 寫唔到d咩劇情
第1個係王妃啦
第2個係訓到死左都唔知咩事既店長
第3個我想講係葛城巧
我本身有d期待葛城巧醒左之後會好似W/drive tridoron咁2個人格會互相幫手
因為以劇中表現桐生戰兔同葛城巧比根本係on9 唔會用腦諗野 咩都係要做就做啦
本身以為葛城巧會support下戰兔制定戰術咁
點知唔係 佢醒左之後又係訓
得閒至出黎傾2句
傾d野其實可以好多野寫 好似葛城巧問戰兔點解要信老豆?
其實戰兔係說服唔到 但係個chat係咁就完左
而之後戰兔又係繼續盲信老豆個plan 咁個對話咪冇意義?

雨宮天好番好耐la

其實出新聞嗰兩日已經好得7788

中間已經出咗幾次show, 真係無大家諗到咁嚴重, 而且嗰時間點上(好番ge時間, 劇本進度, 後期進度)的確仲有時間插皇妃d野

只可以話編劇棄唒呢啲角色 明明個個都重有好多發揮空間

個編劇用矖啲時間黎搞笑

無左evolto即係無左build rider system
咁世界B既rider system係時王

我份人比較簡單 淨係識分好同唔好 ghost同wizard果d叫唔好 build一定係好

剩係搶過幾次盒同搬基地
中間仲要比美空坑左

千古之謎 拉打腰帶愈黎愈大舊 但點解主角拎腰帶 係屎忽拎出黎 明明後面冇掛住腰帶

你唔好問條腰帶咁細點收埋咁大件甲

最大問題都係Fourze、Exaid同Build

下星期Zi-0劇情會唔會係咁
zi-o 去C世界搵賤兔，賤兔將cross-z watch 交俾Zi-o
然後賤兔叫zi-o 返去A世界， 叫zi-o 同一年前嘅自己進行對話， 話俾自己聽冇做錯

唔好問咁多啦 武器呀 幾廿個變身item都係咁收埋係件衫到啦

最好笑有時比人打會有item 掉落
有時又冇喎
好似打機咁 隨機掉落

都話一做拉打就會有4次元百寶袋

其實佢用A B世界冚球剷黎整C世界
我真係唔覺得佢係正義

好快就可以見到d錶跌晒落地

一腳踩飛男主
‘Lucky 抽到ur 錶 係decade 錶’

睇到呢到笑左
evol係咪太高估天才

就憑你個比我撚足47集既物理學家可以打贏我

希望戰兔(犬飼貴丈)同其他演員星途發展順利 睇BUILD演員同角色真係我追既一大動力黎

成班演員carry 劇本

我諗最難真係葛城巧

唔知係咪尊同永夢關係，今年真係好鍾意戰兔

個個都好好戲，令人投入到落去

舊龍我應該算係evolt用佢嘅記憶同身份生存係新世界

lm

其實我幾鐘意前情提要個由來

個結局似美漫個種格局 (flashpoint咁)
講到將世界合埋但其實係將post skywall嗰十年既時間線消除, 消除evol, 再將冇skywall世界既十年由平行世界到拎黎合番埋

錄完播俾其他人聽喚醒記憶

呢一場係同第一集救龍我果場差唔多黎

其實做左咁多集 點解唔做埋金兔銀龍皮套

佢攬腰帶個動作生硬到呢
出幾秒費事整皮套

睇到笑撚左出黎
連皮套都冇 得CG

龍卷風個幕 龍我個錶面出現左
唔知係咪old new

原來後面有講
自膠

天才形態無得出

新世界個part 原本覺得好好地 有jojo 石之海既feel
睇到有小小sad
但一播歌龍我出返黎就 成件事變到好撚gay

出龍兔算啦不如

根本就係jojo第六部結局

邊到有得睇戰隊29集字幕

唔識日文唔好出黎顯醜啦

點解今集唔出 劇場版金免銀龍皮套

因為係龍套

因為無咗啲嘢
Crossz build係期間限定

其實最慘係咪美空同紗羽?
雖然唔似一海同幻德咁以拉打身份犧牲咗
不過咁長時間係主角群入面
都叫出過下力幫過手
但係下埸同食花生既路人一樣
冇得一齊過檔新世界

最諷刺既係戰兔臨走前 美空問佢唔可能保證返到黎架呵
而個結局係戰兔跟佬走咗去一個冇舊美空既世界

Cross-z build 要天才+金兔+銀龍+王妃力量

要顧及兒童先整返個happy ending
同埋如果真係得戰兔一個完唔到尾
冇人識、冇身分，悲劇收場
所以石之海結局都有人話麻麻，不過作者想重置新故事背景冇計

有冇人覺得最尾龍我走出黎個下
個結局即刻柒哂
原本我仲以為戰免同新龍我揸手個下
隻crossz錶會喚醒新龍我嘅記憶
點知原來之後成個舊龍我出返黎

所以舊龍我出黎呢下同w最後一集一樣
冇左分分鐘仲好

真係好想知遲下zi-o會點樣解釋落去
還是直接無視左佢

原本戰兔單機reboot咪好地地
有種個心乸住乸住嘅感覺
點知同菲利普一樣為happy而復活

龍我張poster型得過份
Cross-z都係基本form最型

新世界龍我可以用返原本cross-z(唔係great)

其實A同B世界既人被「消滅」都只係相對主觀咁睇
因為新世界C仲有所有人係度
可以睇成將所有人轉化另一個生活

exaid堆item可以係game area變

咁多人接受唔到其實係因為個結局對人嘅價值觀衝擊好大
夾硬拎b世界嘅人嘅軀殼/生命 再塞本身世界嘅人10年前嘅思想去融合
變相b世界嘅人本身嘅存在就係比人抹殺左
同埋新世界嘅人仲稱唔稱得上為原本世界嘅人又係一個問題
生命係來自b世界嘅 又抹殺左10年嘅記憶
咁呢個仲算唔算係戰兔認識嘅人

但個陣成撚日用吹奏劍

去到jelly龍同熔岩龍先玩拳

之後新舊龍我會融合（外傳或時王時間線），之後同香澄小龍我

之後新舊龍我會融合（外傳或時王時間線），之後同香澄生小龍我

build 先係毀滅世界嘅人

戰隊...點撚解好地地之前寫到一對對，又睇煙花，最後係兩個男人對望... 痴撚線

最癡線係所有新裝
Even係車型嘅新裝
警察都係冇份架
所有裝都要食二手

拉打始終係孤獨既英雄

Btw只要活著就可以了

3號浴衣look

人地B世界原本好好地生活，無啦啦又要重新洗牌

我覺得最大既問題係有原生龍兔
就係呢點俾我既感覺唔係'融合'
而似係佢兩個去左新世界

會唔會係我地諗錯左
呢個唔係C世界
佢地彈左去zi-o世界
所以zi-o第1集送佢地走

討論命運石之門既出番去講啦

仲要用CG變，皮套都鏗返

但係係因為原生龍免兩個都係叫因為Evolto先存在，所以先冇融合到

成個model動作勁膠

而家zio係time travel唔係parallel worlds travel
即係而家同一個世界有齊咁多拉打
即係呢個係統一左嘅世界=賤兔嘅新世界

戰兔=狼人
Build=day of future past
用個靚save覆蓋咗個有evolto嘅save
我唔覺咁樣救世界有咩問題

可以睇下C世界嘅永夢有冇generation final記憶
冇就可以當個劇場版冇發生過 ,但係冇都好啲
有姐係C世界本來就存在,原世界仚球鏟左

問題在於繼承左舊世界記憶嘅唔係得賤兔
而係個新世界重有原生嘅人

好簡單
狼人救完世之後
個新世界都係得番一個狼人一個博士
但build唔同
合左體之後
有兩個葛城巧 兩個佐藤太郎 兩個龍我
即係好似你唔知點解去左平行世界見到另一個自己咁
咁已經係分別

有無人數到戰兔連續變身左幾多次

btw 想知戰隊嗰邊啲市民對警察同快盜合體有咩意見
會唔會有傳媒大肆報導，左膠指責警察

再用電王櫻井做例
櫻井如果用build世界嘅玩法去抹殺自己嘅存在嘅
根本上都係冇做過野
佢將AB世界融合得出佢消失嘅C世界
但佢同時出現係C世界嘅
即係佢依然存在 即係佢存在嘅事實冇改變
Hana妹嘅世界都係會因為咁俾姨媽神毀滅

仲等永夢上年係咁講"患者的命運由我來改變"
屌 戰兔改變哂你成個世界嘅命運

戰兔仲要貫徹左佢嘅宗旨
來做實驗
最尾搵哂成個世界同佢做實驗

基本上成個結尾唔爛嘅得一個演繹方式
就係龍騎個結局
賤兔睇完新世界之後就化灰消失
然後葛城巧同原生龍我去左睇佐藤太郎concert

本身d媒體係唱好快盜，屌班警察垃圾
不過之後就讚翻警察
都算係戰隊系列少有咁去提社會點睇

戰隊世界班市民都忍得架啦
年年俾人侵略
個個星期都俾人爆樓又死人咁

屌，我唔理戰兔係咪毀滅咗原來世界
我淨係想要返美空既記憶

警察個邊真係慘
屌你老母戲份又少d
第六人同goodstriker又係偏心向快盜個邊
裝備又要食二手
實力又廢過魯邦佢地
真係好撚唔公平

如果俾人拎左個ride watch會冇左變身能力同做rider嘅記憶
對而家嘅戰兔同龍我會唔會係好事

廢又唔係廢既，係次次頂完攻擊班快盜又出黎汁雞
本身都無乜野，但連下集架消防車都比快盜拎埋去用真係頂佢個肺
不過而家播左一半其實覺得警察個邊描寫得深入d好睇d

我都係中意警察多d
不過係因為有差婆

今年兩個女都鍾意，不過鍾意初美花多少少
其實警察三個都寫得好好，尤其圭一郎d粗中帶幼好正
快盜個邊透真無乜講過 最深印象係體操

乜唔係一個巧 一個佐藤太郎 一個戰兔
兩個龍我咩

賤兔個殻係太郎個core係巧

基本戰兔已經獨立咗出嚟啦
同巧價值觀差好遠

真係core係巧其實得一集
戰兔醒番都已經係戰兔主導哂

有兩個戰兔龍我係因為ab融合之前佢地去咗蟲洞避開咗，c當冇a世界嘅佢地直接用咗b嘅殼同記億，融合之後佢地去到c就好似外星人咁唔屬於個世界

呢點我又覺得冇乜問題

好想知記者d料係邊到揾返黎
最後都無交待

最大個爭議位係個方法
就好似有巴打提dofp
佢係改變自己世界過去去改變未來

但係build係硬拉一個平行世界出黎
之後用呢2個世界做祭品出C呢個所謂新世界
B世界既人可能平平安安過日子既 無啦啦就被冚球鏟左 咁對B世界都幾唔公平

free rider

方法當然有問題
純粹想講有人話片尾好gay 我就覺得兩個都喺度其實合理

暗示過啦
咪估肉體交換情報

腦補evolto有能力搞b世界都係遲早嘅事
依家咁樣一了百了可以救埋defgh世界
所以我真係唔覺有問題

況且c世界都係base on b世界嘅發展
根本冇影響

agger融合個重點應該係消滅evolt
不過又俾佢講到1999

evolto應該唔會搞到平行世界啦 佢搞到嘅話其他有evolto嘅平行世界一樣搞到你，之前都講咗理論上每做一個決定都會衍生a同b嘅世界，咁即係仲有無數隻evolto喺其他世界入面破壞緊

但你咁諗會唔會結果論過頭
以今集黎睇 你點都要KO evolt
如果唔係大nerf 戰兔真係十條命都唔夠死
如果evolt唔死 其實係拖埋第2個世界落水

不過講到尾都係劇本出事
寫到evolt點都會成最大贏家

大人的秘密

劇本出事就100%架喇
之前做咁多嘢打evolt都搞唔掂
根本係集數主宰咗佢條命
如果係10集前用呢招
好肯定下一集又係見到佢哈哈哈如我所料

evolt可以用黑色板整蟲洞食埋平衡世界嘅星球

開平行世界唔係白板咩?

有冇機出返another diend

啲頭髮濃密左

成隻predator咁

技術上永夢冇左exaid都唔怕嘅
佢叫parado上身變paradox咪得

打自己啦

之前好似見過人翻譯話當果個世界有another rider果陣原本個世界既rider會變唔到身/冇變身記憶定點?

即刻駁嘴：
因為戰兔龍我唔係嗰個世界嘅人

世界の破壊者、ビルド 。19個の世界を巡り、その瞳は何を見る。

但見到有張係exaid打another exaid

不過雜誌圖未必可信，同埋都可能係記錯個翻譯所講 始終有返果隻拉打同zio合力打自己既another ver.先好睇

おのれ ビルド!

A世界市民: 你個死Build！

橙神真心超勁

我想睇拉打互歐多ｄ 當然之後合作係預左

chase仲矮過傻橙
好彩剛都唔係太高，拍埋一齊先冇咁明顯
雖然進姐夫高佢地好多

其實dofp同龍珠嘅時空概念一樣
佢地穿越完時空係生成左一個新嘅平行世界
而build係拎一個原本有嘅平成世界同原本世界融合
兩樣係唔同嘅概念

冬劇場版會唔會好似超人八兄弟咁一海同幻德望住戰兔同龍我變身戰鬥喚醒前世記憶再變身

所以我其實唔buy呢個方法
葛城忍同戰兔憑咩野可以決定人地個世界個命運

係 冇講錯
所以戰兔龍我失去左記憶變左普通人兼做埋佐藤太朗既fans
至於同時出現...我估係Another Build拎左變身能力之後番過去打過去既戰兔

問題來了,時王係time traveler, 姐係東映強行將19代拉打合拼為同一世界觀,想學美漫?
咁build既A世界一定連唔到08年開始既拉打世界,所以要build up C世界都無可厚非,但又產生另一個問題,c世界係由A+B融合出黎既新世界,咁姐係淨係屬於兩個gay佬既新世界,咁點接去exaid世界?
定係b世界就係平成final入面exaid既世界?

財團B話得就得啦

有咩搞唔掂就會復活神出黎解決問題

ZI-O係超越時空 唔止時間 連空間都超越埋

應該參考Decade

加把劍成件事柒晒

雖然好gay，不過得2個得舊記憶係新世界生存其實都幾sad，昔日嘅同伴已經唔記得你，如果帶番個幾個主力一齊過去新世界，成件事開心好多

其實我一直都好想有一套拉打係可以做兩套 或者係第二套都有佢既角色廷續返 當然要兩套野都係高汁先得喇

好想ghost做兩年
睇住尊由十八歲復活到二十歲

始終覺得build原本個結局唔係A+B -> C
係因為zi-o個仆街仔先要逼住玩融合世界
等小說

戰隊個邊經費唔夠就唔好搞兩team互抽啦
連主題曲都係賊個邊大聲啲

你當agito 係啦

kamen rider錶已經係時王前傳啦

喇叭壞左定耳殘

姐係因為build創造左世界c先有時王,但融合過程反而令2068年出現滅世大魔王,姐係build點都脫離唔到滅世既命運

我意思係前一套既人會同之後果套既人每集都出現 果種

其實繼集既話我覺得遲早會有
講真年年都要諗一個題材做一套新拉打遲早都會有題材乾塘既一日
咁用番以前既題材做繼集都會係一種出路

RX

忘記左RX既存在 因為佢地連住播
我指之後可能會做番以前既繼集, 例如faiz 2咁(2個主角都唔難搵, 除左...

幾時先有decade2

下星期日

我想要亞視

真心覺得有可能搵到返嚟拍 一嚟就龍兔永夢回歸 如果後面無舊人出實俾人屌爆

Faiz好似搵晒2個 之前twitter佢地各自都話有套作品殺青

DCD希望都搵得返，話晒有個中期強化form係佢

如果電王嘅係咪應該淨係搵到中村同櫻田

電王4隻嘢都夠啦 仲有車長

近啲嘅exaid 鳩屎（紅唔起）一定得嘅
之後我驚進姐夫同神果啲都難搵 佢地鍾意做rider但邊得嚟咁多經費請 w一個新晉影帝 火煎頭又頻頻開戲

之前劇場版一套搵到Drive一套搵到Fourze都已經好勁

而家諗返其實係咪固意拆開兩個

等睇Forever有W 翔太郎x飛利浦

影帝咁忙真係好難 歌影兩棲 仲要兩邊都咁好成績

睇完雜誌圖
替警察個邊心痛

基本係你回爐到嘅多數紅唔起

劇場版點計先

唔計TV囉

好撚諷刺，我諗有部份演員紅左之後都會想客串下，但公司唔俾

好似良太郎都講過肯返嚟
係東映冇請

主要係bandai冇錢
右手咁多年除左ooo劇場版冇回過爐
沙糖健都係2集劇場版
小田切一直都冇
姐夫重未有
飛機頭都係得個一兩次

唔係話佐藤健間公司唔批咩?

個人肯都要俾得起個價

ankh而家紅唔紅 ，好似見佢近幾年得好少mv

咁今次東映希望識做啦

財團B唔會無錢
係劇組少Budget姐

黎緊csm kuuga,會唔會有機會重金請番小田切段宣傳再拍劇場呢 發夢就有

Geiz一開波就有kuga watch就知冇可能

呢下個打擊感好怪
好似orb origin把老牛 唔係斬人係扑人

反而基本form揸依把野襯過其他form揸

w 拎翔太朗返來己經j死

腳

雖則做怪盜做到又紅又黃又銀咁真係搏人捉

之前kuuga 15週年出BD咪有小田切讓既訪談片

想問下build有冇打包合集既link

淨係出Joker其實真係諗得過

如果淨出Joker既咁就唔算係W啦

心口個BUILD字真係好唔夾
一係唔好要，一係D字體執一執好過

奇就奇在佢有附送腰帶
但another exaid冇

睇佢點兜 (抑或唔兜

another exaid 有圖啦??

戰隊都有總集篇

原來上幾頁有

————————————————

————————————————

第一年睇戰隊?

好似甲甴

有冇內海斷棍對比圖

點解大結局無難波條友

佢出唔出場都無所謂啦

想知佢係新世界係咪普通廢老

Roidmude皮套

Zi-o 主題曲

聽唔聽到佢最後個字係ganba rising

差婆又有新水著相

如果evolt去左橙神個星球,就算有黃金果實既力量都應該搞唔到難逃一滅?
咁多拉打應該得hyper kabuto可以做低evolt?

黃金果實係萬能個播
同埋佢係無敵個game field 打一定輸
無敵佢個場內無雙

歷代應該得無敵打得贏E總...

Zi-o較啱時間過嚟嘅話 base form一腳都踢散你啦

去到皮套大戰自動變垃圾啦

agito都有無限進化

個排骨仔真係呢⋯⋯

正吖，真係回歸

Exaid同chronos 基本上係開發黎打e總咁滯
Exaid無敵唔使講
Maximum reprogram evolt做人類hazard lv低過2就得
Chronos一野pause 再將3招打哂係evolt身上
我就唔信佢唔game over
電王都打得贏嘅
Evolt咁多口聽哂佢成個計劃之後番去過去一個一個因素咁排除 永遠困佢係火星就得

冇你講到咁易下話
唔計啲回到過去做瓜石動同打tirgger依啲on9野
Phase 4個強度已經係中必殺都唔會死嘅程度,雖然無敵都可能夠打下,但係一開黑洞依啲仚球鏟招橙神都死啦
根本evolto就係唔同次元,所以先要作咁多on9野整死佢

Kuuga 同你鬥整黑洞

唔係唔同次元
係build自己本身打唔入
Exaid個無敵game field唔講
Chronos pause到已經唔使玩

人地開緊地圖炮 開之前pause到就唔駛玩既

同埋神社長重在生重簡單
攞vr creator餅帶
然後整個全球game field
再del左個黑洞佢咪得

重未計外傳Mighty Novel X，佢話你打唔入就打唔入

唔好以為build打唔入嘅野其他拉打唔入先得架
Ooo 恐龍coins暴走嘅開黑洞鬥吸都得
只要有社長做gm exaid 要幾屈有幾屈
就算死剩無敵one on one嘅
然後磨死evolt
唔好唔記得exaid自己有save同社長有復活方法
Save哂全球人同地球資料落無敵餅帶到
打贏左再load save咩事都冇

其實唔同作品既設定同世界觀差天共地，比來比去都哂9氣，就好似kabuto天下無敵，返去你老母未生你嗰陣殺你老母咁，呢啲年經真係聽到厭

咁要打低evolto係咪淨係有得開外掛既final form先有得打,一般得數值上屈機都無可能贏
咁天才form就係無外掛設定,所以先比e係咁撚

根本就係作品上兜唔到先覺勁
但一搬去exaid
即刻解決方法可其多
我就算得餅maximum mighty x我都贏到evolt
帶埋龍我去exaid世界
佢有evolt因子 攞佢做base開個程序入永夢到
再用永夢reprogram嘅能力
Hazard lv同gamer lv 1:1咁轉
Lv 7 evolt咁串呀拿
中maximum一招我包你poppy都打唔贏

為左吹奏exaid可以去到幾盡

咁人地reprogram 接近咩都做到唔係我9up個播

外轉連車車都可以由bugster變番人類
就知連哂罩啦個能力作到

鳩UP夠未 平成Final build抽exaid成份 永夢已經變唔到身收皮

Hazard lv同gamer lv 1:1咁轉

你真係on撚9

不如AP同hazard level又1:1咁轉
blank form龍騎用牙籤仔屌打evolt啦

呢d argument真係好低質 成段講既野都係佢自己鐘意點講就點講
好呀好呀搬去exaid世界中左遊戲病再dum返佢去build世界等佢冇人救到囉
好白痴, 唔好再討論呢d

捉evolt去同隻契約獸定訂契, 之後dum返佢去build個世界冇鏡世界等隻野餓死咬佢

捉evolt去超人世界比超人用死光射死佢,
捉evolt去火影等鳴門用螺旋丸打爆佢

有得笑下ok啦

依家上一套完左，下一套又未開播
9up下呢啲what if我覺得無乜所謂啦

咁對唔住囉 我都係ff下啫

其實exaid同build呢兩套嘅Final boss打法都算特登度過，唔係純粹power up/升form單靠主角力量打敗

尤其係exaid，隻大野要用lv1搞掂，然後玩到好似異能咁，識時停，你夾硬話要穿越搵其他拉打黎打boss我覺得冇意思，點都係最尾一下拉打kick收皮 消滅evol個方法其實都體現到佢係幾勁，話晒都算個恆星毀滅者，十足Marvel Top果批

Build個故事學其他巴打話齋evolt真係俾集數ko
多過build用自己嘅能力ko
用build自己嘅能力ko 唔到 唯有咁做埋尾

根本係個劇本自己玩死自己

講少少題外話
我係exaid對上一套拉打已經係ooo
當年正正係因為exaid比人話造型差，所以特登揾黎睇下
我大約係第7集左右開始追，一直到依家build都完埋
可能我唔係一直追開拉打，所以無所謂情意結
唔知有幾多人同我一樣係因為exaid破格造型，返而開始睇返拉打

exaid完左之後公佈幾套劇場版，我係好心急想睇
依家build嗰幾套就無左嗰份想追嘅熱情
所以我真係好鍾意exaid

果幾套用配真主角做主角，而配角係TV果陣既吸引力咁大，係好容易引人睇晒

反而Build既龍我外傳唔知會講乜，幻德果套講到話搞笑為主，皮套又唔靚，完全冇一出會睇既意欲，不過都期望佢唔只係搞下笑咁 都期望龍我果套既，唔知會係劇場版定外傳呢D講返新世界點搵返海海幻德美空記者佢地

正如大家一向所講, 論演技build呢班一定超曬班, 但受劇本影響, d角色去到最終冇乜魅力

戰兔, 成套劇發生係佢身上最精彩既劇情都係前期既事, 後期時間, 佢真係冇乜特別劇情

龍我, 一出場既時候死女友又比人屈殺人, 仇大苦深既背景, 本來都幾令人有代入感, 中段發現原來係火星異種, 即刻冇曬投入感, 說好的夢想做世界第一拳擊手, 唔見佢有點樣發展過呢個設定, 臨尾都只係輕輕提一提, 最終淪為唔識拉褲練既火星基佬

海海, 同三羽既兄弟情本來好好, 點知臨尾三羽陰魂不散不停翻兜, 即刻咩感覺都冇曬, 明明之前有一集三羽既鬼影係背後推海海同戰兔一把, 果個位已經完得好靚, 點解又要不停鞭屍呢? 最後一戰死於三卒既化身, 兄弟情變得更加騎呢古怪, 好彩同咪碳果下都拉返少少分

幻德, 前期設立浮士德, 後來升級歸來, 但殺紅羽唔同戰兔殺藍羽, 戰兔係失控殺人, 幻德係憑自己既意志殺人, 咁都可以洗白? ok你話佢後來冇左pandora box光線既影響, 所以冇咁暴戾...咁都唔洗後期慘變傻仔呀嘛... 前期辛辛苦苦建立既威嚇力, 角色魅力, 因為傻仔形象瘋狂sell t-shirt而盪然無存, 好彩同海海白死唔同, 對擊殺最終boss有貢獻, 加上佢同佢老豆條線冇三羽條線咁煩膠, 都加返少少分. 假設幻德洗白後, 唔係好似海海咁, 唔係同戰兔龍我咁friend底, 而係偶爾用外援既角色咁出來幫手, 亦正亦奸, 最終打boss再犧牲, 咁樣整體感覺會好好多, 每次佢口中講"愛與和平", 真係令我打曬冷震

所以你話build前期, 緊係好睇, 發現店長係stalk既錯愕, 發現戰兔真身係葛城巧驚訝, 龍我第一次變身既感動, 前期真係集集精彩, 中期都還有, hazard form錯手殺人既懊悔, 後期就開始冇乜鋪排, 好似拍得一集得一集既感覺, evolt瘋狂屈機無限進化, 最終瘋狂派便當, 強制煽情, 結局build毀天滅地與基伴暢遊新世界, 真係可喜可賀

諗起幅圖穿越錯咗星球

其實sky wall個設定都好搞笑
一開始話拆開3個都 令到3個都生活方式都好唔同又各自為政 大家就諗到底點可以完全分隔3個都
但越睇就越發現好多方法"過境"
行水路又得 行陸路又得

陸路都過到個下正

其實殺人呢方面海海同三羽都有殺人
係搶bottle果時殺左果度既職員有拍過出黎
同埋幻德殺人又唔可以話佢係奸之後再洗白, 因為佢果時既理念係"為大義而犧牲吧"
佢係想搵人統一哂三都先可以平息戰爭, 果時難波有咁既力量所以幫手佢,(發現難波陰謀前) 所以果時殺紅羽幫難波攞box係為左佢既"為大義(統一三都)而犧牲"既理念
所以變左rider rouge既佢已經唔算係咩奸角, 冇話咩洗唔洗白, 況且之後evol現身共同敵人都已經變左evol了.
但後期變傻仔真係好on9, 睇死佢係見上年exaid社長形象崩壞反應好先特登咁寫

不了

V O係咩意思

20.....

屌
係啵

草加今次又會點死

兩枝棍，一個窿

有得變身已經要感恩， 之前佢劇場版回歸係返黎化灰

2 girls 1 cup

有d 似骨精強 ....

第一篇BUILD戰兔&龍我好順理成章地拍埋ZIO好正常
第二篇EXAID同第三篇FAIZ都搵番一拉二拉,證明東映有心搞好20周年
但第三篇FOURZE一拉二拉都紅哂,會點搞呢
今次OP無搵一線歌手唱,會唔會代表D預算都用哂去請舊人呢

響大叔

佢近排咁多拉打posts會唔會暗示緊Zio度回歸？

但2個都有份唱過拉打op,都算係請舊人

主題曲唔係搵咗唱faiz嗰位咩

咁我唸如果請一個好似GACKT咁大牌既一定重貴過搵AAA其中一個+issa
DCD因為無咩請番舊人所以咪有錢請大牌歌手,我唸ZIO得KUUGA+KABUTO+電王+W+FOURZE+DRIVE最難回歸

da pump最近又紅返喎

一開始睇仲諗乜標哥有呢隻咩
點知原來係廣告

唔係掛，咁撚正

似啦似啦

咁zi o都幾勁，咁多原演員回歸

btw, fourze篇我認為福士係有機會返
一來上次電影都搵到佢，二來fourze篇擺到幾前。
其他篇安排後啲既可能想就演員檔期

如果zio見到海海，之後又見到音也。。。

同你個名一樣,原來你真係癲既

又有Neta

faiz phone x

話說第一套認真睇嘅拉打係ooo
幾鍾意啲角色同form
但見好似大家都評佢中下

都係因為太遲入主線
不過唔係佢問題,新平成前期通病黎

中規中矩啦
班幹部除咗本能上想搶medal之外冇乜帶到劇情
殺到lost ankh出嚟冇乜作為又俾人收皮

諗返都係
一堆支線玩完先再主線收尾
唔係主線帶動支線 支線再補完返主線

珠玉在前
w仍然係新平成中主線+支線同步玩得最平衡最好嘅一套

呢張圖有無啟示？
build ✓
exaid ✓
555 ✓

劍崎之前出席台灣拉打活動
電王多數請異魔神
龍騎無耐前先影完硬照
但鎧武、drive真係要斟酌下

咁即係kiva一定無份

如果用shf作參考
即係將2008年係歷史中抹去

drive搵belt生

padora box

從新平成開始, 出好多收納工具

覺唔覺新平成最高cp值同有心機既dx係gashat同gaia memory

適逢中秋佳節出個燈籠賀節咁呀

poppy果餅聲效丁死人

鎧武都叫拍過上套皮套大戰有D機會
DRIVE點夾期比佢出兩集

唔上色

女優の菊地美香（34）が31日、自身のツイッターで俳優の吉田友一（36）と今秋に結婚することを発表した。2人は2004年放送の『特捜戦隊デカレンジャー』でデカピンク（菊地）とデカブレイク（吉田）として共演していた。

美女界女

特搜粉紅前夫都好似係戰隊黎

最重要係唔使腰帶都可以玩

有冇巴打追開Power Ranger?
最新果集Tommy好撚型

drive 應該係搵剛出場

再用對白交待

話姐夫同老姐去左度蜜月

搵剛/Chase出場都無問題
兩個出晒都得

真係chase 定 差佬

被Chase上咗身既差佬

邊到可以追??

咁多年都係咁型

拎左

睇返超英雄祭2018
我覺得Be the One係超高質嘅op
小室哲哉真係不得了
Beverly嘅歌唱力又係不得了

唔知點解
覺得geiz有armor嘅rider係唔會回歸
因為解釋唔到geiz一開始就有ghost 咁

ghost個金毛仔藝能界好似無乜聲氣

呢個唔係掛腰帶個盒改出黎

應該唔係
呢個可以拆開一塊塊

早排先做完舞台劇

未必揾返主角了

覺得鎧武有機會揾桃姐
Drive揾腰帶先生或者特狀課班人
劍可能係橘先生